口罩供應、處理問題

1.大家有無諗過當中國成為最大口罩消費國後，啲廢口罩會如何處理?
2.仲有而家新製中國口罩出貨只係hkd1-2元
3.大量中國人外出搶口罩。他國口罩全部炒貴曬。咁市民只可以買新批中國口罩

如果將以上論點聯起來都幾恐怖...

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1